呢排又多左五毛開post帶風向

近呢幾日連登多左好多類型既五毛風向post同留言！
多數內容都係話中國唔會支爆、失敗主義同埋分化post等等，企圖打擊香港人抗爭士氣同令香港人產生無力感，從而想用呢啲賤招瓦解場運動

雖然大家都知道呢啲五毛所講嘅野唔係事實只係鳩吹
但都要認真咁提防啲五毛post，因為近排大家都好關注肺炎而忽略左其他野，會比較容易被五毛分化

大家記住近排意志要堅定，齊齊提防五毛分化技倆

唔好搞咁多野啦

Yes sir